兩大solo 女神1993 vs 1989撞頭 究竟邊個嬴

1989
1993

唔好咁啦

公平

靚聲壬大賽

成隻momo咁撚樣 整容老雞

咁講架

邊隻momo

以為希切女友

睇完上面兩位，再諗起前排YUNA個頭
證明平陰唔係個個CARRY到

平井桃永遠的神！

IU屌打

差d投錯

兩個整容怪

唔係講笑真係愈睇愈似
分唔到

Who

兩個都唔靚

泰妍整容獸 見到就怕 好似怪物咁

幾靚喎

真

對眼越分越開..

點解佢對眼好似比出道果陣分得仲開

唔好有圖，thanks

乜呢度係2個人嚟？

Yes

Rose 贏